推到有人整腦魔tg sticker!!!!!!!

Introducing Animated Stickers

• Send ultra-lightweight high-quality animated stickers to express emotion with motion.
• Receive animated stickers instantly on any connection at just 20-30 KB per sticker.
• Enjoy smooth animations at 60 frames per second.
• Create new animated sets and upload them to @stickers for everybody to use.
• Try out these sample stickers:

Read more:

正想出post講

push

tg要求一定要用vector喺ae度做animation先可以export到佢要個format，換言之其實啲圖要再畫過

我要加速版

留名

Lm g chi

支持

我冇野講

我要見律師

推

正
順手出埋連登狗

連登姐姐

whatsapp 已棄

有冇52仔

lm

Lm